\begin{multicols}{2}

\begin{enumerate}
\item Le script suivant n'est pas complet.\\
Que faut-il ajouter aux deux instructions "Ce nombre est ... "\\ et "Ce nombre n'est pas ... " ?
\item Que faut-il modifier si l'on souhaite que ce programme détermine si un nombre est pair ou ne l'est pas ?
\end{enumerate}

\columnbreak

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.35]{3EvalArithmetique02.png}
\end{center}

\end{multicols}